利乜浦又三分了 最後直路好激烈

全靠羅馬出品嘅頂級球員

古華特個仔掂唔掂
差唔多要回家

屌咪又係曼城冠軍，食屎啦猁

不過羅馬連歐冠位都未必有

邊個再jer羅馬唔好怪我唔比面

我jer樓主食屎ok?

樓主繼續燈

肯肯定

神秘力量>>>>>>>樓主

樓主一日未找數羅馬都翻唔到身

空龍都頂唔入
利真係好運到